[DC] 傳教士 Preacher S2

第二季為13集。第一季結尾的德州Annville已經被毀滅掉,除了Jesse Custer、Tulip、吸血鬼Cassidy和屁股臉之外,他們全都沒了。

製作人在訪談裡提到,原漫畫裡的角色太多了,想讓故事繼續講下去必須有所取捨。

Jesse Custer、Tulip和Cassidy三人將結伴踏往尋找上帝的道路,讓 Jesse與上帝建立關係、殘暴的「殺手聖徒」從地獄來到人間,對Jesse展開追殺、天堂下來的那兩個天使仍想從Jesse身上奪走Genesis的力量,這都是第二季的核心故事。

Cassidy好正

正

好似無咩人睇
明明好正

Cassidy BB

第一集結尾就打大佬
完全冇拖場啊

主角係咁用超能力好撚正

第一季趕走左好多人
但第一季可以當係前傳
第二季先係黎料

lm

好想快啲第二集

Tulip成日唔俾佢用

第一季都好睇啊
雖然第二季先係漫畫開始

matched

琴晚已經有

係喎

正呀！！

呢套幾正

未開s2留定名先

睇左兩集唔知做緊乜

開左啦

第一季好撚正

Give her your heart

條女講英文個口音好正

你睇咗S1?

好正 佢之後講嘢要小心啲

天使
死左個fd，生無可戀

好慘

好想睇第一季亂鬥成地屍果集

果集笑到仆街

笑撚死

個女人返返天堂定死咗？太耐唔記得

又重生返

俾saint killer殺左

啲天使死哂係佢手上

Fiore慘
但係點解唔幫Jesse

因為Jesse最尾用返超能力

佢都知道Jesse要用Genesis引The saint of killers過黎架啦

睇misfits個陣已經好中意cassidy

Fiora 眼中既peace係冇 genesis 🤔

好多黑色幽默

我覺得呢個岩d

第二集笑到仆街
佢又返唔到上天堂, 唯有不斷喺人間尋求意義

係

S2頭兩集唔知做緊乜，但係又好好睇又搞笑

點解未有第三集中字

今集開頭
屎眼嘴單野不停重複

Preacher 打交幾好睇

食死貓

地獄果個係咪希特拉？

明顯係啦
btw 今季好似冇咁好笑 好似好笑啲

你講上季？

我仲以為佢會返生

睇資料佢係客串

點解

少人睇到咁
套野其實幾好睇

今集希特拉比人打柒

唔知佢做咩搞到咁

係囉 知唔知外國多唔多人睇？

上集唱歌條女幾正

點知除左假髮，原來係BCS入面詐騙條女

我都係認唔到，差啲J 咗

he is my husband

笑撚死

笑位GOT

Game of Thrones

唔知點解好好笑
game of thrones

嗰下仲要有埋配樂

Eugene真係好慘
做兵已經不在話下
事後又比人歧視
自己重覺得好似害左老豆咁
遺一可以訴苦既牧師送鳩佢去地獄
牧師仲要合理化件事
話佢not that innocence
好人一個要係地獄受苦
屋企人又死埋
好撚慘呀

Btw粉字為劇透

第一季我覺得佢好撚煩
今季真心覺得佢好慘

呢part真係好正
Cassidy

Tulip

Viktor其實幾慘

Asshole

睇咗第一集,飛機場
大家覺得代唔代替到walking death?

唔得
一線都上唔到

好鍾情呢類

Superman has Kryptonite
Spider-Man has Mary Jane

有冇人睇左今集

即係e06?
睇左，jesse 好撚勁

呢套野真係好好睇

preacher好鬼正
有時唸起佢哋d對白
都忍唔住喺度偷笑

而家等緊Seth Rogen produce
嘅另一套劇 Future Man

有冇人覺得herr 好似agent 47

覺啊

開始有D悶
個地獄槍手咁快收皮

唔覺
Herr Starr咁正

Denis

痴線佬

真係痴撚線架

到底個單眼佬係咩人
佢會唔會知上帝之子既下落呢

係一個痴線佬

個集最尾科學家解釋 真係好撚on9

我以為佢地會改造果個人

以前 DC 有套Constantine又

未打完send左自膠
以前 DC 有套Constantine又係幾好睇 不過比人腰斬左

希望呢套唔會

應該唔會掛

Constantine 只係變左套查案戲

有冇人可以話我知其實變吸血鬼唔係要咬佢
係要唱首歌俾佢知

真係睇到O咗咀....
吸血鬼係呀伯嗰老豆

吸血鬼係阿伯個老豆我覺得無乜問題
吸血鬼都會扑野 仲係要cassidy咁爛滾，有仔都好正常

有咩問題

應該唔止得Denis一個仔添

命令警察個part笑死

Jesus

彌賽亞係個白癡仔

彌賽亞 慘變 弱智仔

上帝也瘋狂

Be him

幾過癮

都估到唔會咁順利

呢套野咁少人睇真係可惜

今集有the all American rejects個主音Tyson Ritter

係咪做耶穌果個

又有耶撚發癲話要杯葛Preacher

係
今集開頭就係refer緊佢首dirty little secret
即係tulip玩嗰首歌

咁講真第二季個節奏又真係慢左啲
雖然我都幾鍾意

一開頭

痴線佬手下都無靈魂

嗰支乜閪槍嚟？ 熔唔撚到嘅 拎起仲要開唔到槍

支槍連上帝都殺到

好似話由死亡天使把劍打成

睇完今集覺得tulip好撚蠢
雖然都唔止今集

睇唔透點解之前個個恰鳩hitler
之後突然鳩叫完 個個都聽佢講

因為佢真係hitler

覺得jesse好自私

戴曬耳機

終於追曬可以入嚟

可能創世力量開始減弱

竟然

點解今集the word對Saint冇用 佢話can't hear you但又唔似聾咗

因為之前比左自己一忽仔靈魂佢,

班男鬼幫佢抽返個靈魂下話

咪係 調返轉黎講都得嘅

今晚season finale

好想快d睇下季
希特拉

最尾god出場?

Yes
希望快d renew第三季

希望下季可以講多d Cassidy，今季變左二打六

Jesse 好廢

好多野都未講就完左s2

我鳩估要完整嘅soul先用到genesis

但佢之前分左少少靈魂比saint of the killer之後都仲用到genesis